\documentclass[french,12pt]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage[a4paper,landscape]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{accents}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{icomma}
\usepackage{setspace}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{colortbl}
\definecolor{lightgray}{gray}{0.95}
\definecolor{darkgray}{gray}{0.75}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0, 0, 0.5}
\definecolor{myblue}{RGB}{0,128,255}
\definecolor{mygreen}{RGB}{0, 128, 0}
\definecolor{myred}{RGB}{255, 0, 0}
\definecolor{darkbrown}{RGB}{83, 42, 22}
\definecolor{darkgreen}{RGB}{0, 100, 0}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{frcursive}
\usepackage{array}
\usepackage{multicol}

\usepackage{tikz}
\usepackage{frcursive}
\usetikzlibrary{angles, quotes, decorations.markings, calc,decorations.pathmorphing}
\newcommand{\drawCross}[2]{
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(-0.15,-0.15);
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(0.15,0.15);
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(-0.15,0.15);
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(0.15,-0.15);
}

\newcommand{\drawCrossBis}[2]{
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(-0.075,-0.075);
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(0.075,0.075);
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(-0.075,0.075);
	\draw[line width=1pt] (#1,#2) -- ++(0.075,-0.075);
}

\usepackage{sectsty}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{
	locale = FR,   % Définit le langage français
	group-minimum-digits=4,
}
\usepackage{PixelArtTikz}

\definecolor{myMaroon}{RGB}{128,0,0}

\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\sffamily}

\newcommand{\ubar}[1]{\underaccent{\bar}{#1}}

\newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}} 

\renewcommand\familydefault{\sfdefault}

\geometry{%
	a4paper, portrait,
	body={195mm,260mm},
	top=20mm,
	headheight=9mm, headsep=3mm}



%Align Equations to LEFT MARGIN (use \mathleft then \mathcenter)
\makeatletter
\newcommand{\mathleft}{\@fleqntrue\@mathmargin0pt}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Collège Victor Vasarely \\ M. Iaconelli}
\chead{Calculer avec les nombres décimaux \\ Pixel Art}
\rhead{Mathématiques - 6e \\ 2023-2024}
\cfoot{\thepage\ sur \pageref{LastPage}}
\rfoot{\texttt{www.lmdbt.fr}}
\lfoot{\includegraphics[height=0.6cm]{by.pdf}}

\setstretch{1}
\setlength\parindent{0pt}

% Création de l'environnement EXO
\newenvironment{EXO}[2]{
	\textbf{Exercice (#2)} \par
	\vspace{1em} % Espacement après l'exercice
}


\begin{document}
	
	 \centering{\textbf{Pixel Art - Calculer avec les nombres décimaux}}
	 	\begin{multicols}{2}
		\begin{enumerate}[label=\alph*.,left=0pt]
			\item Déterminer la valeur associée à chaque lettre.
			\item À l'aide du tableau, trouver la couleur correspondant à chaque lettre puis colorier le pixel art.
		\end{enumerate}
		\end{multicols}

\begin{multicols}{4}
	\begin{enumerate}[label=\fbox{\Alph*}]
\item \begin{minipage}{0.15\textwidth}
	$$
	\begin{array}{@{}r@{}}
		\num{45,47} \\
		+\phantom{13}\num{41,3}\phantom{1} \\
		\hline
		\phantom{12,345} \\
	\end{array}
	$$
\end{minipage}

\item \begin{minipage}{0.15\textwidth}
	$$
	\begin{array}{@{}r@{}}
		\num{59,61} \\
		-\phantom{12}\num{38,3}\phantom{1} \\
		\hline
		\phantom{12,345} \\
	\end{array}
	$$
\end{minipage}


\item \begin{minipage}{0.15\textwidth}
	$$
	\begin{array}{@{}r@{}}
		\num{107,45} \\
		+\phantom{12}\num{75,38}\phantom{} \\
		\hline
		\phantom{12,345} \\
	\end{array}
	$$
\end{minipage}


\item \begin{minipage}{0.15\textwidth}
	$$
	\begin{array}{@{}r@{}}
		\num{107,45} \\
		-\phantom{12}\num{75,38}\phantom{} \\
		\hline
		\phantom{12,345} \\
	\end{array}
	$$
\end{minipage}

\end{enumerate}
\end{multicols}

\begin{multicols}{5}
	\begin{enumerate}[label=\fbox{\Alph*}]
		\setcounter{enumi}{4}
		\item \begin{minipage}{0.1\textwidth}
			$$
			\begin{array}{@{}r@{}}
				\num{15} \\
				\times\phantom{12}\num{3,14}\phantom{} \\
				\hline
				\phantom{12,345} \\
			\end{array}
			$$
		\end{minipage}
		
		\item \begin{minipage}{0.1\textwidth}
			$$
			\begin{array}{@{}r@{}}
				\num{3,48} \\
				\times\phantom{123}\num{60}\phantom{} \\
				\hline
				\phantom{12,345} \\
			\end{array}
			$$
		\end{minipage}
		
		
		\item \begin{minipage}{0.1\textwidth}
			$$
			\begin{array}{@{}r@{}}
				4854\div60
			\end{array}
			$$
		\end{minipage}
		
		
		\item \begin{minipage}{0.1\textwidth}
			$$
			\begin{array}{@{}r@{}}
				8568,6\div60
			\end{array}
			$$
		\end{minipage}
		
		\item
		\begin{minipage}{0.1\textwidth}
			$$
			\begin{array}{@{}r@{}}
				56898\div3600
			\end{array}
			$$
		\end{minipage}
		
		
	\end{enumerate}
\end{multicols}
\medskip

\begin{center}
	\PixelArtTikz[Codes=ABCDEFGHI,Unite=0.45]{LionHead.csv}
	%\PixelArtTikz[Codes=ABCDEFGHI,Couleurs={black!75,black,green,yellow,brown,myred!70,orange,brown!50,white},Correction,Unite=0.45]{LionHead2.csv}
	\bigskip
	

		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
			\hline
			\cellcolor{brown!50}Marron clair & %H
			\cellcolor{myred!50}Rose & %F
			\cellcolor{green} Vert & %C
			\cellcolor{black}\textcolor{white}{Noir} & %B
			\cellcolor{yellow}Jaune & %D
			\cellcolor{white}Blanc & %I
			\cellcolor{orange}Orange & %G
			\cellcolor{black!70}\textcolor{white}{Gris foncé} & %A
			\cellcolor{brown}Marron \\ %E 
			\hline
			$142,81$ & %H
			 $208,8$  & %F
			 $182,83$  & %C
			 $21,31$  & %B
			 $32,07$  & %D
			 $15,805$  & %I
			  $80,9$  & %G
			    $86,77$  & %A
			     $47,1$  \\ %E
			\hline
		\end{tabular}

	\end{center}
\end{document}